一人一個輕鬆寫paper既方法

抄都唔識抄

用paper generator

比錢淘寶人地幫你做

比錢我幫你寫

真係完全唔掂

咁點做毒撚

低智社恐自閉型毒撚

岩, 窮人唔好生仔

未禁入嚟都知一定會有人咁覆

巴打咩科 收錢幫你做

哲學野

關於咩?

ugfhfn野